望住暗戀既女仔同人拍緊拖好辛苦

個條友成日借D2整下條女個頭 又得閒遼佢講野而家做埋佢條仔

求屌醒

你是垃圾

岩 不如死左去算

人地得閒可以揸下條女對波，一個俾力少少就可以同條女活塞運動。
而話唔定條仔仲可能係玩玩下。
所以自從我第一次暗戀無講，只要有少少機會都會去馬 經一事 長一智

日日啪你女神

你有冇努力去追過先 冇就講撚咩

佢地基本上日日都見到 我就一星期1次

條仔成日影條女 好sweet

我由單身望到佢拍結婚早兩個月仲生埋仔

咁你同條女有咩互動先

小佢地好多 平時有whatsapp開都不及日日見鬥

I know that feel

無動力去搵下個 唔想出街了

你繼續打丁啦

諗到佢有男朋友 機都起唔到

溝到再比人搶點都慘過你啦，向前行啦

我同條女點樣關你撚事咩

祝你地愛滋

屌你個名

死垃圾